屌你老母警務處！打999無人聽！元朗暴動呀！

元朗班黑社會先係暴徒！